Pearl 9:30PM 明珠首映七月鉅片: 蜘蛛俠 強勢回歸 Spider-Man : Homecoming

咁多套mcu第二唔好睇就係呢集

我覺得不過不失 但應該未去到第二唔好睇掛

唔係特別鍾意蜘蛛仔同ironman既話呢集真係幾悶

vulture好撚型

我鐘意spiderman同ironman但呢集真係拍得麻麻

有個靚女都唔鐘意鐘意舊黑柴

auntie may

不過今集Far From Home好睇

唯一賣點

琴日睇完far from home, 今日重溫返先

I love you 3000

留名重溫

呢集父子情好正

If you’re nothing without the suit, then you shouldn’t have it

Iron man

第二唔好睇一定係雷神1

Btw 今次係5刷
超鐘意spider man

呢套都5刷

好慘

其實有bug, 紐約大戰2012年
8年後係2020

我覺得這個反派好型架

spider man首歌

呢度一早話年份錯左

第二集要悼念im播左另一首

我覺得呢套唔錯喎，排第5
今次反派真係MCU第一正，intro 歌又超熱血
不過可能係spiderman有加成

happy直接開心架啦
慶咩愉

依個反派係咁多蜘蛛俠電影入面最型

想睇返mj今集做過d咩

sterk

哈皮

ERIC KWOK

Logan

Tony

Underoos!!

佢明珠台改呢個名搞到好似清朝啲妃咁

唔係攬你呀
endgame終於攬左

接班人

far from home譯開心添

完
好好睇
8/10

James Franco

想喊

tony

Penis Parker

所以我上面咪話明珠台戇鳩 明明有官方譯既開心唔跟
係要自己作個鳩名落去標奇立異

其實peter個轉變好大
由一開始好期待有任務
到後面唔好搞咁多嘢

即刻好想睇返End Game

點解我睇完endgame覺得佢同Captain Marvel有路？ 姊弟戀

咁鍾意黑妹

飛俠

Mj

痴漢

好似之後冇出過karen

好似麥米

嗰陣已經

暗戀人咪出聲囉

mj 咁早已經留意peter

雖然好多人話唔好睇
但我自己覺得睇到好有共嗚
好表達到嗰種青少年想努力證明自己、
尋找身分認同

加上Peter同Tony係天台到嘈交嗰幕
“Can you just listen to me!”
同埋佢之後對住aunt May喊嗰到
“i’m sorry i messed up..”

第一集個MJ點睇唔覺正
第二集就正左好多, 係咪錯覺?

連flash都係黑人

因為之後冇再著嗰件suit
然後far from home 仲要唔見埋

原來第一集已經係除褲先

其實有著過第一次假nick夜晚帶佢去基地嗰陣

肌肉

stan lee

Rip Stan Lee

伏筆

扮avengers去打劫

CG人仲假過以前

aunt

應該連Gip燒咗

想食aunt may 你多d

啲腹肌
Tom快啲屌我

基

肥仔fd好正

好j

Hi auntie

第一集已經正

呢套其實係蝙蝠俠vs蜘蛛俠，禿鷹有啲位暗示緊蝙蝠俠

幾乎睇都唔撚睇

想睇配音版

有咩BOSS

auntie May

個妝變返主角妝

又話唔鍾意tom

梅姨

邊有

ca變左罪犯依句睇親都笑

唔覺囉

咁大聲講

黑妹對腳幾正

你鍾意thor多啲

Deadpool先燒傷

黑妹好正已射

Definitely yes
好爸爸 好老公

頭先肥仔問佢可以射幾遠，前面個女仔睥住佢哋

Mj老是常出現

大難當前你蜘蛛俠九唔搭八

呢套啲女好一般

penis Parker

點解Tom咁靚仔咁正都會有人笑鳩佢

tom比個柒頭笑鳩佢 好慘

人地啲屋多得你唔少

已經撞爛唔知幾多間

呢下真係好型

不譴責

希望遲下GG俠可以好似Thor咁
變得成熟啲

我終於醒起點解當初唔太鍾意呢套，因為佢呢套由頭到尾柒咗好多鑊

仲要搞到嚇親2個細路女

正過zendaya

搞喊細路呀，落地獄呀

下星期有toy story

IM真係MVP
冇IM
GG俠死咗好耐

Mj是誰

做乜蜘蛛俠咁弱智

佢1之前1打綠魔沙人好勁架

我覺得係鋪排佢慢慢成長(包括力量及能力)，就好似今集電影强調spider sense, gg仔成長就好似ironman套甲不斷upgrade咁

wifi遙控iron man suit

好夾硬張啲英雄合埋一齊

你老母又話反tvb 依家做緊乜

penis parker

PENISPARKER

對，隊長隨時可打低你

我未睇
唔好咁
Thor一開始自大撚 真係完全唔知佢做乜撚
但之後嘅成長真係

我覺得呢個蜘蛛仔最成熟個狀態就係PS4 spiderman咁樣
事事兼顧, 又識照顧後輩

birdman

我以為尾個件都係同一件karen
之後avg3 4都係

Nate真係好可愛

ps4蜘蛛俠個mj正好多

Protesting is patriotic

抗議是愛國行為
Tvb反了 反了

黑妹就是MJ?

Del咗tvb

一播蜘蛛俠
阿媽喺度研究隻hottoys
係咁話似

呢個黑妹仲撚正

無得同女女去玩水

屌
柒咗
自膠

instant kill
endgame用左

父幹！

柒撚到…………

之後同zendaya有冇感情線

呢集d打鬥真係

有個人同自己傾計都幾好

變心

由頭輸到尾

個黑妹正過女主角

由頭柒到尾……
成個on9仔咁

都第2朝
梗係work啦

d動作 鏡頭 畫面全部都唔深刻
個時係戲院睇完好快唔記得哂d位

toy story播晒1-3

今集正好多

最記得IM救佢囉
柒到咁

睇咗ffh未

少人睇到播咗一半都唔過10頁

endgame用果下 我即刻眼濕濕左
好似大個仔左咁

由頭輸到尾，所以呢套我本人真係唔太鍾意

好彩最後著套homemade衫
唔係真係成套戲都靠ironman

呢隻刻意寫到佢好柒
令到佢往後成長
宜家再睇完FFH
真係好正

屌
我唔記得咗GG仔做過咩
咩Instant kill

「一擊即殺」模式
紅眼

install kill 打卒仔點知最後比班卒仔屍埋咗

game入面spiderman都可以垂直係牆身跑啦
佢仲要慢慢爬

著iron spider開instant kill
一次過清左十幾個thanos卒仔

我妹頭先問我點解佢著住套衫行過啲人唔覺得奇怪

呢個位又係特別柒，蜘蛛俠畏高

記得了

125秒可以咁耐……

avg3 4其實照計應該存在Karen喺度
唔係喺套iron spider度而係因為佢著住homecoming嗰套缺氧
再外加iron spider
不過紅黑著咗都無Karen蹤跡所以都假定咗Karen淨係喺紅藍度

spider man kiss
經典致敬

thanks

Thank you

Emma stone係跌左

用直升機呢下算幾醒

嗰陣啲人特登較慢鏡睇係咪跌咗落地先接住佢

當年漫畫 Gwen 死有人分析過佢係 chok 斷頸死

mj嗰陣已經鍾意佢

我睇嗰時一直覺得佢特登整d柒位冷好笑咁，第一次可能都笑得出，但佢由頭柒到尾，有啲柒位又重複(例如附近冇野比佢盪)，又拎d舊作經典位做柒位

batman聲

I am batman

依家就係做緊

冇星味

呢集咁撚膠

好小學雞

好似前排證實係話斷頸死

就係特登, 等佢由一個小學雞慢慢成長
如果佢真係好似傳聞咁拍9集, 咁最後蜘蛛仔將會正式取代iron man成為頂天立地既superhero

ffh已經注定佢行呢條路啦

Tom 拍完可以退休

好撚羨慕

一陣正

個問題係呢套太過刻意整d柒位比佢

batman

Thor一開始都好撚小學雞
但冇gg俠咁柒

奸角對翼成日都覺得似display卡把風扇

佢civil war時當玩玩下咁
去到真係要做英雄就知無咁簡單

又一致敬位
第一代spiderman拉停火車

呢幕都幾經典

抄火車個幕 但又7過人要人救

阿寶

真 IRONMAN

條友仲拍手架wo

準備睇 Tony 教仔

IM係MVP
I love you 3000

其實呢d shield 做得la

呢句之後avg3

I want you to be better

教仔

next Tony Stark

呢度又呼應返agv3同4

far from home冇左tony之後peter真係成長左

你有咩事我覺得我都要負責

老豆教仔
Tony真係好關心佢

見親tony 同peter同框就想喊

iw都仲係個死靚仔
endgame死左老豆成長左
ffm終於成為完全體

I don't feel good

Tony無可取代
由睇第一集IM開始後
成個Avenger 最鍾意佢

If you’re nothing without the suit, then you shouldn’t have it
ca當年串過im冇甲咩都唔係, im自己都要去到im3先領悟到呢點
然後而家教仔咁教蜘蛛仔
MCU入面既精神傳承

Marvel d劇集攪攪下同電影版成個平行世界咁

peter串佢如果care就會親身黎
tony一除甲果下peter個樣笑死我

I dont feel so good mr stark

peter：😦

I lost the kidendgame第一個眼濕濕位

Tony呢句比班警犬速龍聽就岩
你無左副甲就咩都唔係決定一個人係咪英雄唔係睇你有幾多裝備 係睇你內心究竟係個咩人

型到

agents of shield同MCU割左蓆

Hot aunt

Tony 帶佢去做hero，又一直有關注佢有聽佢d留言，當佢半邊仔咁

整咗件衫畀佢係 I survived my trip to nyc

gg仔仲唔明自己衰咩

ANT MAY

食aunt may 波餅

波壓Peter

正

究竟呢個宇宙有無uncle ben

aunt may 咁風騷

mj仲陪住佢

mj又黎料

以家睇返mj暗戀既scene好過癮

cw時暗示死左？

人盡可夫梅姨姨

校長係 howling commandos 個孫

好羨慕佢之後可以嘴gg仔

inhuman又唔收得收晒皮咁，netflix個幾套同電影本身又冇乜連繫又唔再出落去

做到爛

啲黑妹好撚醜樣呀

好撚樣衰

黎料
hc最大驚嚇位

點解佢咁鍾意黑妹

Emma Stone 做嘅 Gwen係最襯gg仔

呢幕真係好撚恐怖

今集開頭有講aunt may過去經歷好慘，ffh佢個gip印咗bfp係uncle ben個全名每個字頭一個字

個有錢仔同學呢集有冇架

homecoming = peter想做avengers，但tony想佢做社區英雄

far from home = peter想做社區英雄，但tony想佢做avengers

個黑妹堅難頂

米高基頓

好撚似怪誕屍新娘個女主角

黑妹蒙頭我ok

對tom來說太老

又諗起毒撚版第一集綠魔老豆

勁恐怖

扮曬冇野好鬼可愛

水行俠宰相
一路以為會變奸

專登畫佢唔開心

呢段車戲其實好好睇

好撚似

個樣都邪邪地

條女提哂水

篤灰狗

我覺得呢段係成套戲最精彩個段，第二係舉石

黑妹其實幾正

birdman好好戲

呢段車戲好緊張

MJ最正

兩個勁好戲

唔係flash咩 佢楂咖跑車ma

peter心諗:「仆街啦呢鋪」

Thor1 2同女權隊長

拎左有錢仔借親友架跑車揸

冇睇開 跟唔到

一陣會揸出黎

邊個拎咗？ 咩跑車

MJ算唔算成套嘢第二正嘅女

gg仔最愛你個女wo

係咪恐怖片黎

mj 今集出場唔多

第一aunt may
第二肥仔條女

係咪因為我未睇第2
所以覺得佢唔正
覺得啲女好普通

又走

原來MJ已經出咗場， 嗰陣時都唔覺
應該話係唔知

Mj又mon

好有張力

ned

轉綠燈個下D綠光射落佢塊面個下表達佢get到佢係Spiderman個下先神

hulkbuster armour
shield

好到

porn

同人講睇緊av

有個叫綠魔既人就係咁殺死左自己

Tony 死咗去邊呀

依家睇返 第一兩集其實都係打d 廢柴 真係完全街頭英雄

Netflix嘅角色未必無連動嘅
睇睇段片

女超人真係睇女

佢家姐變左tb 頭

其實睇完2睇翻呢套覺得兩套連繫得幾好
好睇過我第一次睇
呢套可能適合睇完avg3 4同ffh再翻黎睇

Birdman個角色同套suit真係好型
成套戲好彩有佢先叫好睇返d

其實gg俠都幾勁
咁撚樣都唔死得

開始長大嘅蜘蛛仔

諗起Venom

14歲搞到就黎死已嚇到臉青
然後真係死左次

mj真人幾靚女

呢個算唔算大bug
你話好似狼人咁有自動復原能力就話啫

不嬲身體能力勁架啦

屌...蜘蛛俠本身設定就超人體格啦...

蜘蛛俠係超大力兼襟撞襟跌唔易傷㗎喎

但好似over咗
啱啱成舊石屎跌落嚟
傷都唔傷下

其實佢唔飛出去揸㗎機空中轉幾個圈，gg俠已經收皮

Cls

最後都係衰貪

都冇啦 得罪tony 已經係死硬

墮機都冇傷咁啦

主角光環

gg

真係好堅
IM上半空都差啲結冰
gg仔一啲事都冇

vulture:

咁im係真人

my friend call me MJ

Mj依家d鏡頭真係好過癮

差少少就發過豬頭

聽日做x men

呢度MJ D眼神已經有D野

點解好似黑過FAR FORM HOME咁多

唔知播過幾撚多次
仲要永遠都係嗰個宣傳片

天啟好似剩係播過一次

呢集x men 係接住邊一集嘅故仔

mj原來一早就留意緊gg俠
又陪佢一齊留堂

我覺得幾靚，係無胸

好能正啊MJ

唔係好似2 3次啦咩
我好似成日睇到個宣傳片咁

華府之後？

太濃妝 電影裡面靚啲

早兩日睇翻iron man2 個陣happy原來瘦好多同型啲

新suit

d甲無乜變，無睇開好難分
藍毛毛都係咁樣

一陣求婚
Pepper之後點算呀

iron spider

Iron spider

Tom條眉好似畫歪咗啲咁嘅
係咪我睇錯

pepper一路以黎都係反對tony繼續做英雄甚至搞到分手
而家復合到但就響avg4直接害死佢

笑死

成個mcu最垃圾都算呢套
Ironboy / Ironman Jr

pepper話唔知自己呢幕係拍緊spiderman

im1開始keep住隻戒指

Gwyneth Paltrow唔知自己拍緊Spider-Man

唔閂門

cut 左 what the

我句what the呢

以為係IM系列？

Cut 咗

cut左梅姨句what the。。。

AV

what the都要CUT

cut 咗 "what the f..... "

pepper呢個look好好J

唔復合全世界都死

原作好似係happy接收pepper

On9 tvb

我句 what the fuck呢

What the都cut

End得好怪

WT都冇講fuck, cut黎做乜?
on9 CCTVB

佢以為係avengers

兩集gg都解釋左好多mcu前文後理
算比較interdependent?

再生因子
雖然比不上狼人和死侍或浩克的程度，但骨折或大面積組織損傷的話只要幾天就能復原。

仲有彩蛋

彩蛋2唔洗睇

彩蛋係咪關FFH事

spiderman 3

果陣呢個彩蛋仲以為mk會有下文

都算有道義

其實最正係金髮鬼妹個女學生

我都記得 屌佢老母

咁搞笑

其實係關第三集事

彩強2拍黎完全用黎係玩鳩喺戲院等嗰班觀眾

仲以為實有關連

簡單啲講
閃電俠

其實tony stark根本就係勝利球迷

應該拍到無野拍

做咩事咁多負評

佢自已咪一鳩樣

都隔咗一段時間wo

The great think alike

Far from home 啲人走曬係咪因爲咁

scorpion 應該到第3集先會帶出

彩蛋係咪CA唔記得左

Patient

比大陸人睇

好想知 mcu 點帶電魔
沙人 出呢
兩個舊嘢
俾電 電到 俾電魔？
又罪犯處刑變沙人？

兩套蜘蛛俠大佬都係俾復仇者害先企出來
估唔到第二集 大佬基本上廢靠嚇都 都拍到好睇
好有個性

想睇六人組 會唔會得birdman係二五幫蜘蛛

快俠係啱係又係TVB作？

彩蛋串我

其實最尾禿鷹唔篤PETER出黎有冇代表D咩

2集大佬都係比tony害

IronMan3
佢已經證明左 佢無suit一樣得

應該係gg俠救咗佢先唔督佢姐

一個打入mandarin基地果part

話晒Peter都叫做救過佢

講佢有番啲道義啫
同埋睇其他巴打講
帶出埋gg俠3嘅奸角

個個紅左眼既黑鬼係幾時出過場

Far from home上映前幾日已經有post話套野有2個post credit scene

二集大佬個細 最後backup 可能係八爪魚博士
恰鳩peter 個人 同學 好似會變venom

應該係因為tvb
但冇計啦
得Pearl 有呢套戲睇
如果Viu有
洗撚睇Pearl

scorpion 係第一集一開頭點衰法
冇睇真係唔記得咗

猛毒唔係Tom Hardy 咩

喺渡輪度交收武器被捕

仲要佢好迷gg仔

猛毒唔止一人

venom 漫畫幾代宿主，flash係其中一代

係
佢一直以為拍來拍去都係拍緊復仇者唔知邊集
而且佢無乜點睇過自己嚮復仇者嘅演出
老實
一直唔覺得Gwyneth Paltrow特別鍾意拍MCU
原本拍完Ironman應該唔會再拍呢個系列（Tony對白都有交代過同Pepper分咗手）
傳聞係因為近幾年佢成日惹官非（滑雪撞傷人被人告、開間健康產品公司又被人告）
要急住搵返啲錢補血
先肯再拍MCU

第三集應該都係高科技版sinster 6, venom要睇sony肯唔肯借埋venom版權，不過venom套戲咁收得，可能繼續自己玩未必肯借

入左MCU可以吸埋MCU啲觀眾
百利無一害

咁好似好廢

但flash好似係agent venom? 幫shield做野…唔知有冇記錯

佢到時就會有套甲/裝比佢用

係喎
彩強同個老豆講野個個係誰

好多年後既事啦，flash大學畢業之後參軍，炸斷左對腳先參加共生體計劃

第3集應該係啱啱個阿叔會幫手？

咪撚睇cctvb la

如果mcu拍到咁後 我諗都要10年後先睇到

誰

誰提供副甲出來
變蠍子人

又係Tony d蘇州屎

今次算係Spider-Man

金霸王啲手下

cm好睇過雷神n倍